是日靚午餐 吉列魚柳煙肉彩椒牛肝菌汁扁意粉

又食呢間

聽日食第間

邊個仆街比負皮

又話試燒雞

今日無燒雞

冇新意

經典

啲名好撚長

想食